賢學思政王逸戰：10 內地親友遭公安問話 包括久未聯絡小學同學 FB 宣布斷絕關係

王逸戰說，在香港的家人向他表示，有親屬在 Wechat 群組透露被內地公安上門問話；王逸戰表示，自己曾在內地就讀數年小學，有當年的同學都受到波及。

據他所知，公安向他的親友查間是否與他仍有聯絡，是否知道他在香港的活動等，但他相信公安不會得到答案，「佢哋我一個都冇 contact（聯絡），嗰啲咩小學同學我十年冇搵過」，不滿當局牽連無關係的人，「我講啲嘢只係代表我個人立場啫，佢搞埋身邊嘅人。」

父母亦被「起底」

除了內地親屬，王逸戰的父母姓名早已被「起底」、在網上公開；王說，近日擺設街站時，有自稱警員的人士跟隨他行蹤，令他感到更大威脅，擔心日後在港的家人都會因他而捲入風波。

如逼於無奈，王坦言甚至會與家人斷絕關係，「佢哋（家人）根本唔會知我做緊啲乜嘢，都唔會干預」，「如果香港都有進一步行動，可能連屋企人都要割蓆埋」。

搞個學生組織都俾人打壓？
而家反政府就係錯？

好人要平安

好人一生平安

封建時代誅九族。

基本上毛魔講嘅野全部都用得番

行徑似足恐怖分子

push

睇本毛語錄都知

打倒共產黨

小學同學好撚無辜
驚到瀨屎